.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Scintillating-Safeguard:

Искрящаяся защита (`Scintillating Safeguard <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=713>`_) / Закл. 6
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-р| жестовый

**Триггер**: Эффект нанесет физический или энергетический урон вам или существу в пределах дистанции

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: вплоть до 5 готовых существ, которым будет нанесен вред от спровоцировавшего эффекта

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 224

----------

Искрящийся магический барьер окутывает каждую цель, защищая их от спровоцировавшего эффекта.
Выберите один вид физического или энергетического урона, который наносит спровоцировавший эффект.
Каждая цель получает сопротивление 10 против этого вида урона от спровоцировавшего эффекта.
Сопротивление применяется только против изначального урона, не против любого продолжительного урона или других длительных эффектов накладываемых этим эффектом.

----------

**Усиление (+1)**: Сопротивление увеличивается на 1.





.. include:: /helpers/actions.rst